 10  Bu kunkare ngaye ngayingkihmulewam kore kerrngehkenh kurduyimerranj, dja kaluk yerrekah kurduyimerranj. Dja mak ngaye bolkkime ngayingkihmulewan bu baleh yerre kakurduyimerran. Ngayolyolme dja ngayime, ‘Ngaye ngadjalkurduyime kore ngaye ngadjare. Ngaye ngayingkihkarremarnbom dja kuhni wanjh kakurduyimerran.